路透社就香港示威第二輪民意調查,支持港獨比例上升

Tg轉載:

路透社就香港示威作第二輪民意調查，重點如下：

👉🏻港獨支持度由17%上升至20%，反對率則由68%下降至56%，無意見者由9%上升至18%；

👉🏻58%計劃於立法會選舉投票予泛民主派，22%計劃投給建制派，其餘為未決定或不打算投票，比率與上屆區議會選舉結果相若；

👉🏻58%受訪者支持反送中運動，28%反對，比率與上次調查相若；

👉🏻支持五大訴求的受訪者佔60-70%，反對者佔15%，比率亦與上次調查相若。

相關報導：

#香港新聞

港共黑警搞咁多輿論戰都係得個吉

話要體制外抗爭果班講到咁撚勁，咁你地幫香港組織到哈馬斯搞獨立運動未？根本反對果班十個有九個都係後面做 KOL 指指點點炸，你地親身落過前線未？ 依家社會大多數係和理非，你拎 35+ 效果大過勇武以卵擊石好多！你唔拎立會點用權力及特權條例？

點都好，體制內外抗爭係無衝突既。 不應偏廢。香港已經水深火熱之中，仲要鬥應該行邊條路線，根本只要有一絲機會就應該去試去做，先係香港人 武力對抗九死一生仲要推人去抗爭，你地先真係含家產人血九大簋

以上特別指 henryporter、健吾、熱狗、毓民 呢班含家產，E家香港利益大定你地私怨大，日日掛住起「台」打「大台」？屌晒你地老母。

不分化不割蓆不篤灰

點解得20%咁少 香港人仲味醒呀？

好多人可能係覺得唔work多過唔想

所以要睇多啲同溫層外面同做文宣，唔好掛住圍爐同嗌交
文宣係包括埋教育嗰班「獨立不了但我好憎中共」嘅人，就算清一色叫同路人，覺醒程度都有分別，醒咗先嘅人就繼續幫啲未醒晒嘅人進化

58%計劃於立法會選舉投票予泛民主派，22%計劃投給建制派，其餘為未決定或不打算投票，比率與上屆區議會選舉結果相若；

2016年無咁高
可見今年會係最黑暗 最後一屆

邊個Henryporter? 老婆係黑警果件廢中肥亨？？

照支那依家越黎越左嘅手法港獨支持度應該只會有增無減

結論係
6:2:2
泛黃:泛藍:攬炒

三成人反對反送中？喺唔喺好似高咗

不嬲都有3成左右藍屍

唔夠

我比較在意果18%無意見
因為18%真係好多
無意見係唔係姐係獨唔獨都ok

真實係20%+18%=38%支持港獨。

反對嗰56%, 係包括咗「黃絲 (泛民大中華膠派)」、「中華民國膠」及「藍絲」

如果「美屬香港」,
今日香港確診數字會係10萬

民意逆轉呢

fact....

邊有得個吉
搞完明明係多人支持港獨

共狗種撚埋票都唔撚過半
中聯辦應該搵班傻閪建制照肺

可能係專業人士, 中資撈驚狗共放蛇

無意見本身已經係意見